「唔知開係咩台」有無人訓緊IKEA床褥？

可唔可以講下訓左幾耐/有咩感受？

出晒名勁林

訓左年幾，覺得幾舒服，好岩自己訓

咁關唔關你事先

講笑
巴打你訓緊？ 林咪似酒店床

絲打知唔知自己訓緊邊隻

訓左兩年，算係咁
但唔好預期同專門做床辱個啲公司比

訓緊 Hovag 個張

好廢冇乜彈力對條腰唔好

但係有人鐘意訓淋床有人要彈有人要硬 樓主鐘意咩

Thanks 巴打

我本身就鐘意訓酒店床 但身邊好多人都話酒店床訓得耐會傷腰骨

我會諗ikea 係因為有份野寫到佢有隻款同其他大牌子測試既結果差不多

而同類型的大牌子肯定過萬

補番新聞

我瞓得好舒服，但係成日覺得大力少少㩒張床好似會掂到啲彈簧咁

我就係訓緊 HOVAG

唔掂架喎 早幾年用過 用左一陣腰嗰個位就凹哂落去 最後都係訂造返海馬

巴打訓單人定雙人？

單定雙

陣間都係去雅蘭度格格價先

唔係嘛

單人

海馬牌獨立彈簧平靚正
單人有時做promo 600舊水有找

好撚淋 起唔到身